成立淺藍淺黃文宣隊

目標群組： 淺藍黃

手法：一切可行方法
包括 街招 入藍group whatsapp文宣 facebook文宣
面對淺藍親友對答指藍

大方向
1. 唔講高尚理念 講經濟民生
2. 唔講港獨本土 講愛國不愛黨
3 唔講勇武抗爭 講和理非遊行
4 唔大力屌鳩 要日日煩鳩佢地洗佢地腦

要收集下淺藍絲既理念 再諗教育方法
洗腦指南

藍親戚：我都支持民主 不過搞到交通民生就唔岩la

大家可以集思廣益

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

TG GP呢